如何增進英語溝通技巧？

小弟自問粗人一個 而家算係搵到個錢

想帶下個女去下旅行 見識下
（佢而家小1 想遲2 3年就帶佢去外國玩下）

如果我而家開始學英語 主要係想同外國人流利溝通 可以遁咩途徑？(睇字典？背生字？)

平時睇ming仔啲片覺得佢好勁

同問

睇英文片，最好唔好開字幕，如果真係聽唔明，都只係開英文字幕，最後都係要完全無字幕為目標。

綠: 連登仔最憎
藍: 有個女即係有老婆 = 連登毒撚最忌
紅: 學講英文準備比"非native口音=垃圾嘅連登仔"侮辱
紫: 呢個唔駛解釋啦...一陣就成渣人衝入嚟屌你...

巴打你個post 睇嚟都冇咩好收場......

樓主本身英文咩程度？

做咩姐你

會考合格 不過無接觸英文好多年

睇美國漫畫/電影/電視劇, 跟住D對白讀

多聽多講
跟睇電影同劇既既對白講一次
最好睇啲生活類型劇集，英雄科幻既電影劇集就小睇
因為生活應用比較多